#### Вывод компиляции

Секция **Emit**
1. outDir - по умолчанию скомпилированные файлы выводятся в той директории, где лежат *.ts файлы. 
    ```typescript
        "outDir": "./build/"
    ```
    Будет создана папка build, в которой будет та же структура.
2. removeComments - удалять комментарии, если они были (по умолчанию false)
3. noEmit - не совершать Emit файлов. Проверить файлы, не перезаписав их.
4. noEmitOnError - если есть ошибки, то компиляция не пройдёт.
5. noEmitHelpers - helpers - это дополнительные функции, которые импортируются из ts-lib.
6. importHelpers - импорт helpers один раз для проекта. (уменьшить размер bundle)
7. importsNotUsedAsValues - если есть import типов, то мы будем его удалять. (remove or save)
8. sourceMap - в наши файлы будем добавлят source-файлы. Помогает debug. Связать JS файлы с TS файлами, так как изначально связи между ними нет. Файлы .map
9. inlineSourceMap - в js появится sourceMap в виде based64-строки.
10. inlineSources - записываем в js файлы исходники ts файлов.
11. sourceRoot и mapRoot - поиск файлов по директориям.
12. declaration - d.ts файлы, которые содержат декларации типов и интерфейсов.
13. declarationMap - связь d.ts файлов с исходными .ts файлами.
14. emitDeclarationOnly - export структру для последующего использования. (Только декларации).
15. declarationDir - место куда мы складываем types.
16. stripInternal - будем убирать всё, что покрыто /* @internal */.
17. preserveConstEnum - сохранить const enum.

9 и 10 - если использовать на фронте, то они будут увеличивать размер файлов. Для отладки, на продакшн не стоит.

Чтобы исключить типы для декларации можно использовать **/* @internal *//**. 

